「支爆」距離滅共只差一個水壩或核電廠

我估計核電廠係唔會爆，
因為核電廠爆左支那自己搞唔掂，
會滅埋其他國家，

所以應該會爆水壩。

三峽大壩.jpg 召喚

召喚固拉多係宜昌出一次斷崖之劍

爆一個水壩就想滅共？

你嚴重低估中共維穩力

近期多省水浸，有傳係三峽放水
中共借落雨做 cover up

文革死幾千萬人都仲係到

咁又唔使爆，續命三十年。

大躍進 文革都未爆

中共成為神，可以洪水清理低端人口

但當年窮慣，食樹皮都唔會反抗，再加上毛澤東有個人魅力，開國元首，人人景仰
依家生活好咗，要你食返樹皮冇可能，再加上維尼冇咩功績

美國搞事導致水壩崩潰 美帝亡我之心不死

無錯， 到底天滅唔滅中共睇呢鋪

蝗災效果會唔會好過水災？

咪j 依家一半人都係食緊樹皮

不用分，一齊上

香港附近有五間核電廠

小朋友先做選擇

多難興邦.jpg

術數佬之前講話今年水災
如果好似宜家呢劑咁就太濕碎

傳貴州龍塘水庫崩塌 中国人奔走逃命

唔會囉, 死緊一半支那人都冇影響, 分分鐘話死一半人可以得嚟30年穩定, 值得!

三峽！三峽！三峽！

應該就收皮先要水位未去到危險水平就放

可能捱唔住

面具人同郭生有得比, 都是鳩UPPER

既然都攬炒 不如大亞灣快啲爆
到時有無bno都全部一齊走

板橋水庫咪試過一次
封鎖消息幾十年

蝗災先啦

佢有引官方數據分析同大陸短片作參考，郭生直頭9吹

中共話死左一半人仲多過美國

PUSH

呢個應該仲頂到5-10年左右

真·攬炒

協助防洪是義務 推給大壩很可恥

一陣仲話救災得力，解放軍叔叔辛苦了

太低估中國人奴性

武肺已經係核電廠級數啦 咪又係咩事都無
唯一有效嘅方法就係美國制裁

佢冇功績
但佢宣傳得好
個個當佢神咁拜

集氣

係低估中國人跪低嘅能力姐

要支爆只差一個葉利欽

武肺都冇事

支那

通常改朝換代係因為民不聊生

推翻政權既都係流氓

唔好再燈啦

入來前以為樓主計好曬數，將一帶一路失敗項目既數扣係中國既外匯明帳入面，點知唔係果回事，今晚有命我都計下先

就算中国死一半人
剩低嘅都可以笑住繼續做奴隸

所以中共點都會盡量比溫飽班賤種，唔會淪落到委內瑞拉咁

召喚 燒山